卡雲尼成日都證明自己勁過呂布 有冇巴打期待佢10月21日歐聯報復PSG

PSG仲有伊巴個陣
次次後備上陣都入至少一球

伊巴喺英超證明咗自己 依家卡雲尼又黎挑戰 仲好似著埋7號
卡雲尼有支點能力 起碼好過中超同馬兩個BLM先 破密集對中下游好大幫助

唯一問題係教練蘇查識唔識用佢
來回高速球對攻就唔太啱佢 始終年齡大咗 頭幾場仲有體能紅利 之後隨時好似伊巴咁傷
最好都係面對密集 佢有埋處理罰波能力

對PSG佢仲有體能可能都復到仇 但係面對利物浦同曼城佢就冇咩優勢了
唔緊要啦 都係木狗衰 卡雲尼係無辜既

著七號就知佢會敗走

卡雲屁無勁過佢啲埋門一腳真係街場都不如

連登睇淡=卡雲尼有前途

好期待今年獌狗，個陣勁好j
依家用martial 無人識入禁區，有時底線k角位都係得個搓字，無人有意識入zip禁區搶點
平時入波真係靠打下防反先偷到雞，有左卡雲尼打陣地有用好多，一早當初唔應該賣lkk

有個柱中差好遠
兩翼易d殺入去
但埋門果腳就唔好比佢啦

除咗最後一句
其他都同意

LKK 係要賣 但個陣要買返個頂佢個位 唔可以靠曬馬斯亞
LKK踢國米都唔掂啦 大戰冇表現 仲要OG輸埋畀西維爾 留喺度都幫唔到曼聯
原價賣走起碼幫球會充實咗資本去買 S_ncho

lkk防反有速度同力量，禁區大大隻做支點，有頭鎚，又後生d
完勝卡雲尼

唔太同意LKK支點能力好
佢同豬腦差太遠
暫時覺得卡雲尼支點好
睇下佢冇踢成大半年可唔可以快速取得match fitness

好過無，始終有d擔心佢年紀大跟唔上英超節奏，前排果幾個rashford 同greenwood 都係進攻意識強，防守逼搶弱，出得卡雲尼就預左前場第一點逼搶會弱左，其他翼鋒都要去幫守
Anyway, 幾期待，最好簽多個中鋒

入幾多後防咪又你輸返幾多

繼續用普巴迪基亞呢d 大牌垃圾啦。有排你輸呀！49000

咪拎撚住幾次失機就抹殺人地生涯啦,邊撚個埋門未試過柒
人地意甲法甲金靴,你話唔睇呢兩個聯賽,都自己睇下歐聯世杯啦

好似拜仁咁囉
利雲大4喜 後防失3球

師兄有無睇波
LKK上季踢國米出36場入23球
歐霸盃都係靠佢先踢到決賽
講到佢一文不值咁佢都淨係柒own goal嗰球
冇睇波咪鳩噏啦

認同真手足

無追開巴黎 但有睇過佢歐聯/國家隊
世界盃就係俾佢激撚死
佢啲埋門真係令人放心 知道實唔入
完全唔打得大賽

佢同花膠一樣吹到咁大
你要睇埋年齡 33歲去曼你覺得仲打得起個態咩
仲要法甲過黎踢英超⋯

痴線 國米歐霸我追曬 準決賽炒5-0
講到冇佢其他人入唔到波咁
LKK次次都係馬天尼斯打開紀錄之後錦上添花
講到國米LKK神鋒降臨我唔認同囉

LKK去到國米完全係打返起
踢波下下都要做先開紀錄嗰個先叫勁？
冇佢喺前面做G點拉咗啲人
其他人都唔會咁輕鬆入到波
無話佢係神鋒 但俾你講到完全冇表現咁樣真係唔認同

無睇波就咪9UP啦
LKK做閪到支點咩打FIFA就得
現實剩係識扮直升機跳頂空氣

LKK

停唔到波
控甩晒腳
原地頭鎚

你有無睇佢踢波㗎？

卡瓦尼都有人反
佢d走位史上top5

又印象流?
psg伊狗走果季卡雲尼入幾多

有冇巴打FANTASY FOOTBALL已經入咗卡雲尼??

LKK 係國米好撚勁wo

lkk g點
佢拉去右邊斬波就叻
條友對高波落點嘅預判好撚差
分波 背身 first touch又唔掂
佢打反擊就叻 陣地靠佢就含撚啦